現在唔放tear gas,係因為甚麼原因？

地家究竟想我們點？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

地家係邊個嚟

十月一日近了

而家果啲未過期...
等緊呢批過期

侵侵的第七艦隊在附近，再用高武力美國會全面出手

利：消息人士

射哂？

唔放只係個別事件
紅土果日同ssp鳩射之前夠話轉咗戰術啦

近 10.1，粉飾太平.

琴日都係突發封路
未決定哂D策略就撒哂咪冇TG
咁呢個星期可以衝突到既場面都係得琴晚
佢星期日撚敢放咩

林鄭要太平，明白了

可能已經清曬批過期貨，新貨未有耐到期，咪唔使急住用。

就嚟開學，冷處理等件事淡忘

要記住警犬反應時間有30分鐘delay

等tg過期先再放

想挽救形象
香港人有金魚腦 好快就會唔記得d衰野
依家逼我地主動郁手想民意逆轉

鄉音

因為冇搞狗屋 要主動出擊

升級升到818冇人諗到仲有170萬人出嚟，玩到冇棋未唯有玩降溫，告2個暴動，有片未拉下幾隻狗，唔比斬人個藍絲保釋，聲稱攪對話平台，同搵警監會做啲小動作囉

而家就真係睇幾多人只係半醒狀態信咗佢，文宣要解釋點解缺一不可

係撚唔放，係無機會放姐